屯門有咩cafe可以坐好耐？

想帶部電腦去上下網
飲下咖啡咁
最好環境靜d

咖啡灣

Starbucks

McCafé

勁多人喎

Miss coffee

有冇link?

麥CAFE

咖啡迪卡羅爾

push

聚福樓